南蒙自古以嚟就係蒙古不可分裂嘅領土

二百萬人認同

最弊十三億人唔認同

叫十三億人出嚟

沉默大多素呀？

都係中華民國領土

蒙古人征服中國(漢)人之後,無撚啦啦做左中國人的一部份
中華史觀,人唔笑...